樓又買唔到，連清新空氣都無

住又無得住，連呼吸都要吸劣質空氣，
大陸狗死全家

當你從前睇緊 間間茶餐廳部部電視機長開播住既TVB果陣，有冇思考過呢D問題